今日打開連登，屌你老母成個連登都係TVB Post

今日先知連登有咁撚多人睇TVB
十個節目有九個都低質到死
仲要有一大堆Propaganda
睇得多真係變弱智
咪助紂為虐啦你地

愛回家除外

啲人扮唔睇tvb咋
個個電視迷

咪就係
個個一路屌TVB話罷睇
一路偷偷地睇
一次台慶就現曬形

個個都話屋企人開迫住睇
今個星期一單派錢一單tvb又成功令港豚忘記慢慢舟護照單野

啲人已經唔記得曬TVB之前點叫人食生蠔食鯇魚刺身

連登仔成日笑人港豬
其實連登都有一大班